點解要追星？

一個月追泡菜撚啲野洗幾千蚊
買埋啲垃圾又飛去睇演唱會
你買名牌手袋 我同你出街都叫威
你買啲垃圾翻黎想點？
對住其他男人打撚晒飛機想點？

張衛健？

張偉杰？

咩年代
重星

因為對住你起唔到機囉

千金難買我快樂，追星狗中意dump錢落海呀，吹咩
講到追星狗唔買名牌手裝咁
人地成身行頭都唔知係你幾多個月人工
Btw身邊識唔少追星fd子，個個有錢到hihi，追星只係佢地既其中一個娛樂